男朋友啱啱毅進畢業 想投考警察

借女朋友ac開post
中英文合格
interview要準備啲乜
體能有咩要求
點樣可以快啲升職
有冇大師兄可以分享吓心得

準備分手同伯母

送條女俾大Sir會升得快啲

去跳樓可能會快啲

八字真言講等得晒
四肢發達 頭腦簡單

背脊紋返精忠報黨先

小妹好錫我男朋友
我會支持佢

比條女過大sir黎屌幾下，屌到臭就考到

女朋友唔會送俾人

乜春呀

1. interview剩係講屌你老母同埋識比hand hand就等, 同埋準備定食開既狗糧牌子
2. 體能冇咩要求, 打人夠力就得
3. 想升職好易, 去搵向太

認真
練吠 一路跑一路吠 ，練下講屌你老母
伸利要夠長 同有口水滴（考官會著重呢一點）
唔好有思想 唔好思考 只需聽order 做 就有人工

可唔可以講多啲
八字真言會考

報黨
唔係報港咩

擺明假膠啦 各位仲屌

起底 上一頁

唔會為事業放棄愛情

警察關狗咩事

警察點會做呢啲野

真人真事

起底->負評上一頁

正評好啲

緊係要比阿sir搞你後面啦

畀人屌幾下幫男友都唔願意

覺得你唔夠愛佢

送FUFU比我玩就有得升

慳d啦
講乜春唔會變呀
我都有啲fd開頭考警狗都係咁講啦
都唔駛一年已經變哂
正所謂好仔唔當差
女朋友你心理準備定條毅進仔放蛇掃黃無套中出食霸王雞啦！

阿sir gay？

你講咩
又小妹又借女朋友ac
咁你又係男定女

who’s

請大家善用起底功能，
樓主條垃圾出開垃圾假膠post

男朋友係男
我係女

假膠confirmed

真心膠？

假膠

有事男朋友用
有時我用

唔洗你主動送 你條女會主動送上門比白衫屌

準備狗糧就ok 要優質既狗糧

發現假膠，完全封鎖，上一頁。

Show Blocked User - fungaying

毅進仲想學人升職？

又開假膠post

你10萬一個月 ，然後男友做警犬咩

啱啱見完佢
毅進狗仲串柒柒
比我撚幾句已經口啞啞
之後我見佢頭dupdup
眼濕濕咁樣
然後垂頭喪氣好柒咁樣走左啦

funGAYing
死基佬

大是大非當前仲假膠 仆街死啦屌你老母

你做得狗點會識反抗

善用起底功能

升極咪雞仔餅
著白衫既散仔

起底負皮上一頁